## <span id="top">订阅链接</span>

- https://github.com/JACKUSR2089/v2ray-subscribed
- https://github.com/clashconfig/online
- [自由之梦](https://github.com/zyzmzyz/free-nodes)
- https://github.com/colatiger/v2ray-nodes
- :star:https://github.com/freefq/free
- https://github.com/skywolf627/VmessActions
- [pojiezhiyuanjun/freev2](https://github.com/pojiezhiyuanjun/freev2)
- https://github.com/adiwzx/freenode

## 节点池

- https://233660.xyz/
- [bihai](https://proxies.bihai.cf)
- http://emby.luoml.eu.org
- :star: 推荐​ https://etproxypool.ga/
- https://fq.lonxin.net/
- https://free.dswang.ga/
- https://free.kingfu.cf/
- https://free886.herokuapp.com/
- https://fu.stgod.com/
- https://hello.stgod.com/
- https://hm2019721.ml/
- https://outseen.tk/
- https://proxy.51798.xyz/
- https://proxypool.fly.dev/
- https://ss.dswang.ga:8443/
- https://sspool.herokuapp.com/
- https://sspool.nl/
- https://www.linbaoz.com/
- https://zz.guicloud.xyz/

## 节点池配置

- https://github.com/shoujiyanxishe/atu

> 有服务器的可自行搭建 [proxypool](https://github.com/Leon406/proxypool)  配置参考上面etproxypool

## <span id="subCon">订阅转换</span>

- [つつの]( https://sub.tsutsu.cc/)
- [con8](https://www.con8.tk/)
- [品云](https://id9.cc/)
- [碧海](https://sub.bihai.ml/)
- [肥羊转换](https://sub.mcwy.cloud/)
- [边缘]( https://bianyuan.xyz/)
- [github acl4ssr-sub](https://acl4ssr-sub.github.io/)
- [subcon.dlj.tf](https://subcon.dlj.tf/)
- [subconv](https://subconv.ml/)
- [sub v1](https://sub.v1.mk/)

## 节点测速

- 本地测速
    - [stairspeedtest-reborn](https://github.com/tindy2013/stairspeedtest-reborn)
    - [nodescatch](https://bit.ly/nodescatch101) 
- 在线测速
    - [品云](http://gz.cloudtest.cc/)
    - [a.cloudtest.icu](http://a.cloudtest.icu/)
    - [阿里云VPS在线测速](http://us-or-cera-2.natfrp.cloud:10543/)

## 本项目生成base64订阅 [节点详情](./sub/info.md)  ![ci](https://github.com/Leon406/Sub/actions/workflows/ci.yml/badge.svg)

github服务器筛选(每天自动更新):

- [ss](https://raw.fastgit.org/Leon406/Sub/master/sub/share/ss)
- [ssr](https://raw.fastgit.org/Leon406/Sub/master/sub/share/ssr)
- [v2ray](https://raw.fastgit.org/Leon406/Sub/master/sub/share/v2)
- [trojan](https://raw.fastgit.org/Leon406/Sub/master/sub/share/tr)

本地服务器筛选(不定时更新)  [节点详情](./sub/info2.md),可自行clone项目,执行localFilter.bat生成

- [本地ss](https://raw.fastgit.org/Leon406/Sub/master/sub/share/private/ss)
- [本地ssr](https://raw.fastgit.org/Leon406/Sub/master/sub/share/private/ssr)
- [本地v2ray](https://raw.fastgit.org/Leon406/Sub/master/sub/share/private/v2)
- [本地trojan](https://raw.fastgit.org/Leon406/Sub/master/sub/share/private/tr)

> 如需多个订阅,不同格式,请自行使用[订阅转换](#subCon)进行转换



## [公益机场](公益机场.md)

## 使用软件

| 平台                    | 软件                                                         | 支持协议                                                     |
| ----------------------- | ------------------------------------------------------------ | ------------------------------------------------------------ |
| Windows                 | [shadowsocks-windows](https://github.com/shadowsocks/shadowsocks-windows/releases) | SS                                                           |
| Windows                 | [ShadowsocksR-Windows](https://github.com/HMBSbige/ShadowsocksR-Windows/releases) | SSR                                                          |
| Windows                 | [V2rayN](https://github.com/2dust/v2rayN/releases)           | SS、Trojan、Vmess、VLESS                                     |
| Windows                 | [Clash CFW  **(推荐)**](https://github.com/Fndroid/clash_for_windows_pkg/releases) | SS、SSR、Trojan、Vmess、VLESS                                |
| Windows                 | [Clash.Net](https://github.com/ClashDotNetFramework/ClashDotNetFramework/releases/) | SS、SSR、Trojan、Vmess、VLESS                                |
| Windows                 | [WinXray](https://github.com/TheMRLL/winxray/releases)       | SS、SSR、Trojan、V2ray（Vmess、VLESS）Xray                   |
| Linux / Windows / macOS | [Qv2ray](https://github.com/Qv2ray/Qv2ray/releases)          | VMess / VLESS / SSR / Trojan / Trojan-Go/ NaiveProxy /HTTP(S) / SOCKS5 |
| macOS                   | [ClashX](https://github.com/yichengchen/clashX/releases)     | SS、SSR、Trojan、V2ray                                       |
| macOS                   | [V2rayU](https://github.com/yanue/V2rayU/releases)           | SS、SSR、Trojan、V2ray                                       |
| Android                 | [shadowsocks-android](https://github.com/shadowsocks/shadowsocks-android/releases) | SS                                                           |
| Android                 | [ShadowsocksR-Android](https://github.com/HMBSbige/ShadowsocksR-Android/releases) | SSR                                                          |
| Android                 | [V2rayNG](https://github.com/2dust/v2rayNG/releases)         | SS、Trojan、V2ray（Vmess、VLESS）、Xray                      |
| Android                 | [ClashForAndroid  **(推荐)**](https://github.com/Kr328/ClashForAndroid/releases) | SS、SSR、Trojan、Vmess、VLESS                                |
| Android                 | [SSRAY](https://github.com/xxf098/shadowsocksr-v2ray-trojan-android/releases) | SSR、V2ray、Trojan                                           |
| Android                 | [SagerNet](https://github.com/SagerNet/SagerNet/releases)    | VMess / VLESS / SSR / Trojan / Trojan-Go/ NaiveProxy / HTTP(S) / SOCKS5 |
| IOS                     | Shadowrocket 小火箭 IOS非国区购买                           | SS、SSR、Trojan、V2ray、VLESS                                |
| IOS                     | Quantumult  IOS非国区购买                                    | SS、SSR、Trojan、V2ray                                       |
| IOS                     | QuantumultX  IOS非国区购买                                   | SS、SSR、Trojan、V2ray                                       |



## Stargazers over time

[![Stargazers over time](https://starchart.cc/Leon406/Sub.svg)](https://starchart.cc/Leon406/Sub)

## 声明

本项目仅限个人自己使用，禁止使用本项目进行营利和做其他违法事情，产生的一切后果本项目概不负责

[回到顶部](#top)

